有冇人另一半好樣衰

世俗眼光黎睇 佢真係好樣衰
啲朋友見到佢話 比佢個樣嚇親
叫我同佢分手 點解要同佢一齊
有時讚佢靚女我都係捂住良心講
佢柒到我唔想同佢影相
點搞呀

咁你又同佢一齊

有得屌你屌唔屌

好過用飛機杯啦

Btw

你都吅慌好樣得去邊啦

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

又唔係鍾意佢個樣
但有時望到佢個樣真係唔開胃

咁唔中意分手啦
反正遲早都會
同我一齊

分手啦
試過單身時期有個好樣衰既追我
個個都話佢對我好好但真係好樣衰
我始終過唔到自己果關 真係樣衰到唔敢注視佢個樣
我知佢都唔想 但仲要爆瘡爆到流曬血同膿 又冇睇醫生…

I know ur feeling bro

收皮啦你咪又係貪人塊西

你咪又係會扯旗會同佢扑野

就係呢種感覺
咁樣衰點過世
成面暗瘡都唔執執佢

所以我通常後入 唔洗見到佢個樣

絲打你係咪靚女先

圖呢？